葵芳站，4點有狗，小心

暫時有一架狗籠係葵芳站，地下2個出口都有狗守住

1

2

3

4

手足小心